澳門賭場

準備過澳門撚兩手
想問下仲有邊間玩大細100注？

早幾個月 銀河有

一陣去睇睇先 唔該晒巴打

威尼斯人都有啦